講真 出去遊行嘅先係港豬

收嗲啦 有你呢種諗法就真係港豬啦
唔單只唔出來幫手
仲留喺間房度嘆冷氣上連登笑人港豬
真係膠都費撚事比